我個fd 跌左個窗落街

交代少少背景先，我個fd 住果度舊區黎，

附近好多地都開始用作重建用途。

佢間房起碼23年無裝修，

佢成日睇電視笑d 跌窗意外事故，

話無咩可能發生，覺得呢d 事幾可發生。

頭先訓訓吓教，收到佢wtsapp message，

話跌左個窗出街😐，我以為佢講笑（成日吹水），

咁我梗係無理佢訓我既覺。跟住再收到知通知：［真架喂］

我再好耐無裝修過兼且又少打理間房。

頭先佢wtsapp send張相黎，話佢個窗跌引用左落街。

我以為佢講笑無理佢，打開wtsapp，

見到佢Send左張圖黎，咁我下載黎睇啦。

真係跌左落街

睇咗你個fd喺窗跌落街

跪求落大雨

其實...個討論價值係邊

我個fd 訓唔到 有無計幫佢諗d野整 頂住佢